知唔知邊個國家嘅人係最cheap 做乜都要人出錢先得？

係利比亞人 🇱🇾

你畀呀！

閒

港女國

比利時